依加出 應該去金鐘定維園

如題

去金鐘支援

勇金鐘 和理維記

敢衝就金鐘
唔衝就維園

點完人數搭車去金鐘

維記之後接金記更

金鐘

Pish

金鐘

人越多對士越安全

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

我懦夫只敢遊行
義士們對唔住

要連成一氣

［向三毛五毛學習，分化藍絲第三集］每次活動後鼓吹失敗主義，用活動手法差異分化群眾，零晨留言引人互屌

有人爆玻璃好危險，唔好去喇

朋友們 金鐘見

金鐘
人多就唔洗驚

你講夠未

關你撚事咩